DC漫画用一种对现状的盲从来阻止任何社会进步发生在它的页面上。 DC漫画的多样性危机:为什么维持现状|Liz Watson | 2014年7月20日|DAILY BEAST 
 她必须洗白这些棕色人种的男人和女人，摆脱他们野蛮、奴性的生活方式，按照她自己的形象重新描绘他们。 维斯特洛的受虐妻子:《权力的游戏》中的女权主义之歌|艾米·齐默尔曼| 2014年4月30日|每日野兽 
 扎克斯必须在生动的复述和奴性的再现之间找到微妙的平衡。 纽约最伟大的节目，或者他们如何没有搞砸《红男绿女》|Ross Wetzsteon | 2014年4月6日|DAILY BEAST 
 这是一个谎言，只有最奴性的俄罗斯宣传者才会这么说。 罗恩·保罗支持俄罗斯非法占领克里米亚|James Kirchick | 2014年3月16日|DAILY BEAST 
 他最近的作品《扭曲俄罗斯》(distortion Russia)将作为对普京主义最盲目的辩护之一载入史册。 “现实主义者”是如何误判乌克兰的|James Kirchick | 2014年3月3日|DAILY BEAST 
 整个运动只不过是对乔托及其追随者的奴性模仿。 《现代绘画史》第一卷(共四卷)|理查德·马瑟 
 因为她现在记起来了，要不是他们奴性的忠诚，他们是可以和她平等的。 魔鬼福特，布雷特·哈特 
 她不愿意让他过犹太人那种辛苦、奴性的生活。 相貌姣好的玛丽·贝尔·弗里利 
 所有这些都包含在内，但这本书不能是一种奴性的重复。 地位文明|罗伯特·谢克利 
 同时，对自己能力的信心使他不再盲目地坚持那些毫无用处的事实。 乔治的一只德雷克! |约翰Trevena